whatsapp親戚group勁食storage!

更新左whatsapp諗住check下storage, 點知個親戚group用左成1.5gb, 成日send埋d長輩圖, 長輩片...

即刻del撚曬d chats!